警方最新䆁法 學校上堂=非法集結

你諗下如果上堂討論港獨 Popo衝入嚟話係公眾地方 就可以拉非法集結
你仲返學？

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

就算擺上比老爺審，班po 唔係諗住入到

全港罷課

你仲返學？